今晚Chill Club有林家謙無人講？

無人講我講， 連登咁多林家謙fans， 咁大家識做啦，支持下佢

唔好又唔投票事後可惜

仲有yoyo陳蕾
呢個陣容真係無得輸

冇人講咪你講囉，而家好委屈你呀

hi

幾點

21:30

琴晚二汶同寧兒開fb live唱歌都冇人講
我講之後都冇乜人講
佢哋把聲真係好靚

致明日真係唔岩佢唱

啱呀，冇乜feel

陳蕾做主持好正

好彩有睇

亞視皇牌主持

首飛好好聽

首首都高質

留白佢兩個唱得好正

連登冇人講冇所謂啦 成萬人睇

痴線 ... 又一個 LIVE 好聽過 MV 既真正歌手

正撚到 !!!

零感情